慈雲山慈正邨有廢老手持士巴拿等黑衫

黃大仙手足上黎小心

我驚佢比人打多D

自推（10/1）
話比前線手足

獅鳥喇呢d陷家產

推

自推（10/2）
話比前線黃大仙手足

屌你成個kfc咁

召喚神獸

自推（10/3）
話比上緊黎黃大仙前線手足

新手村出黎既可以練下先
有兄弟中鎗，點練都唔會有人反對

你都ON9，你話去打就打比你睇呀?淨係識係度貼圖食花生

摸下都出事

圍得

獅

要教訓吓啲廢老

翻歸慶祝國慶la你，怕你唔夠人揪

啱啦 搵d廢佬發洩下都好

但呢個位不嬲都有好多廢老坐架喎

阿伯屙尿都冇力喇

唔好主動襲擊佢地 了解下先 有 0.01% 係自己人

只是叫你地上黎小心。留意班人

正和樓

最多2吓攪掂

叫佢擔心下自己揸唔揸得穩好過

老撚成咁！

自推（10/4）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，注意安全

鶳時間

有手足又中心口又中眼
今日搞事祝佢好運

自推（10/5）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，注意安全

佢咁既樣我驚 hi 一 hi 即刻落埋去搵毛主席

唔驚死嘅就來！

Hi下都訓低到時唔好怪人

垃圾死廢老

自推（10/6）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，上黎注意安全

揀今日咁夠膽?

push

自推（10/7）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，注意安全，手持武器

推
推
推
手足小心

自推（10/8）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，注意安全，手持武器

手足小心
推

自推（10/9）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，注意安全，手持武器

全世界嬲撚到仆街打撚死佢都唔好怪人

自推（10/10）
話比黃大仙上緊慈雲山手足🙇🏼‍♂️
留意班廢老，注意安全，手持武器

唔好顧慮太多畫面乜柒 最緊要自身同手足安危 唔該唔該

老啦 著番件衫唔好冷親

絲了

開打佢地可以早啲見到毛魔

唔著衫想比人覺得佢好打得？

係咪裝修佬/地盤佬收工
呢班叔伯完全唔夠福建佬元朗佬咁嚇人

好驚 , 好驚佢比人打死

依班好心就咪出黎獻世啦
一陣你推我撞

跌低左就仆街了

送佢去見毛魔

屌

廢老俾人打死唔好怨

咁老就上返去啦
行過掂到都撞死你

不足為患…練習下都好…

祝佢地全部中風仆街死

有無follow up?

屌，咁撚老。
召喚神獸啦

推推推

命太長了？

返緊上去睇

廢老有冇槍？

推 俾d魔法佢地體驗

咁既廢老你講笑咋

我驚佢地死咋

出神獸啦

有無手足MON住

岩岩有手足中槍佢地而家走去等打交,嫌命長?

打佢老母

推
大家小心呀

報警話呢班人係反送中

我老母都可以一拳一件

小心今晚荃灣, 元朗, 北角再有大陸黑幫出黎斬人!!

呢件老嘢會唔會 中風死

【警油麻地向天射實彈 持竹枝便衣男登警車離去】

過程中，一名白衫戴口罩的男子和一名紅衫男子手持長竹枝，多次打向示威者。其中紅衫男子曾向警員搭膊頭，其後二人更隨警員登上警車離去。